高登呢個post好撚嘔心 我屌 xx(

咁撚似澳門高登討論區班人

個平陰係咪共諜黎

早洩：sorry打咁大段野都淨係比5毫架咋

屌佢都蹝9氣
宣布高登已經唔再係以前既高登

人面啲留言好撚正經 ，你地得入去睇下好唔妥

咁少事 唔值得專登去睇

得76個人？

佢本末倒置 直頭打橫黎 是咪五毛

Thx joe

你見索尼飯果班專業打手/五毛係曬到就知咩事啦

高登得返d五毛同埋一堆比五毛洗腦既小學雞傻仔

負⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼂⼃

負評喺俾平陰mk妹的

算啦，由佢地鳩up

一句講曬，官方app廢得黎又不思進取，所以先自取滅亡
廢得黎又不思進取，搶唔到學位同買唔到樓其實都係自己問題，怪得邊個

佢地仲以自己係高登仔而自豪？

得十鳩幾人唔知點解好撚心涼

真係好撚癲 小眾屌大眾

閱

搵錢？
個時條仆街林早洩迫佢收錢佢唔講 ？

幾十個人係高登圍埋打飛機

講真假野好過真野我真係會買假野
問題係老翻永遠都做唔到真野既質素呀
有人提供比你好既
我實用

淨係嘴砲兩個字就已經知佢咩料

應同

學好繁體先落黎做打手啦